買錯左3ds eshop card

新手中伏 250放 地點時間可議，有意留tg

你原本想買乜

原本想買switch

比你發現左tim

推啊!!!推到宇宙!!!!

留言，睇奇蹟發生

名

老任我真係屌你老母，擺張咁既野黎fake 鳩左我三舊

240 啦，大佬，有無人要買pokemon 啊

推

辣殺港伏卡 rip

3ds仲要港伏真係

日版3DS撚表示同情
幫手推post

50都未必有人要 港版

垃圾

200 啦，搵人收留左佢啦

我諗賣你個老闆都奇怪，竟然有人買港伏

係七仔買

再推啊 200 啊

有籍口買3ds

仲要係買港版3ds先用得

咁撚ON9唔同主機唔同點數

岩啊屌，任天堂垃撚柒鳩圾

7 仔就refund 啦